透明版可口可樂=雪碧?

1枝10幾蚊 不如買雪碧

無糖檸樂
好撚難飲

係 唔明點解可以吊高黎賣

日本好平
只係香港入口日本食多重

其實同 雪碧zero有咩分別

呀信屋$8
超市買不嬲貴

其實無
不過個個人嘅味覺唔同，未必人人都覺得似雪碧味

透明藥水

zero透明 難飲過正常版

其實雪碧都要10蚊支（七仔）
你咪當個樽唔同

邊度有雪碧zero買？ 外國好多 香港搵唔到

咪臭係
憑咩賣咁撚貴

16蚊支嘅檸檬梳打

飲落似黑包裝可樂zero

呢支？日本便利店賣緊140yen

有D賣79yen

雪碧好飲好多

難飲

下次出橙色可樂(芬達) 紫色可樂(提子)

同香港差唔多錢